4月兩套棒球新番 棒球大聯盟2nd 錢進球場 討論

發現完全冇人講呢兩套野
反正應該兩套都唔多人睇咁不如直接一個post搞掂

由老豆細個開始打棒球到中學到高中到小聯盟大聯盟世界賽終於要講個仔
漫畫其實都出左好耐但係漢化一直冇更新 好期待各種二世出場

呢套漫畫直頭完左不過漢化又係冇幾多話，一開始見係阿叔主角唔多想睇，不過睇落係幾得意
主角係職業球員，興趣係研究其他球員年薪 比賽上預到年薪低過佢ge人就會睇唔起對手而且發揮實力
但係預到年薪高過佢ge人就會信心全失比人打爆 而且成套野都講好多好現實關於球員同錢ge關係 值得一睇

有睇或者熱愛棒球ge一齊傾下啦

完全冇人睇呢兩套小眾 ？

聯盟2nd 知道個仔改做捕手果斷棄

棒球只睇麻枝准

錢進球場都幾好睇

今代一開就話個重點就係個仔冇威能
希望唔好做到後面又變威能

睇下佐藤個仔都好ge
套套棒球漫畫主角都係投手

漫畫好想佢快d更新
唔小心睇左wiki睇左主角之後人工

有睇

認真，以前睇棒球大聯盟好想佢多d講佐藤/其他捕手。宜家好似兩個仔掉轉咗，覺得幾好。
利申，童年回憶係棒球大聯盟

棒球大聯盟

我每隔3個月都重睇

太好睇了

三個月睇嗮咁多季？你都幾得閒吓

btw 最重要佢睇一二季嘅op

咁又太癲

無 通常第2季睇起 有時小聯盟

睇下錢進球場先

同差唔多1年睇一次，興之所至就會睇，仲要一次過一個星期煲劇咁煲。

知major出2nd
上星期開始由第一季開始睇
而家睇到去第五季 鍾意棒球既人冇理由唔鍾意睇

真心唔識欣賞major(吾郎個套)
下下屈主角爆seed 格硬插flag屈廢人或者強行正面對決 (特別係敬遠戰術同埋犧牲短打個陣)
基本上睇到對話就估到跟住個劇情 即係咩咩輸撚緊呀 或者 對面條友有幾無敵呀嗰啲就知係反cup嘅時間 即係所謂落足燈力燈鳩對面隊
仲要關鍵時刻就會有啲-6場面救返主角隊波
同埋一方面又話棒球唔係一個人打 但另一面就營造到主角carry成隊波 其他隊友負責派膠令到局勢好似壓倒性不利自己隊

即係唔係話劇情唔合理 但個感覺就係因為有主角先贏到 俾我感覺有啲低手

btw 今季套錢進球場睇落幾有趣 睇黎輕鬆下都幾好

其實係 感覺吾朗係從來唔care隊友 有時睇到覺得佢有d刻人憎

錢進球場漫畫好睇

MAJOR 2nd 我買單行本睇了, 出到第9本
眉村個女都出埋

錢進球場就真係幾有趣, 個focus 同典型棒球作品好唔同

某程度 MAJOR 其實係吾郎既自傳同成長故事
真係要睇你buy 唔buy佢嗰種典型熱血性格
比起鑽A嗰啲作品, 棒球比賽既技巧同戰術描寫就少好多

我個人就好鍾意MAJOR
但身邊冇人對棒球有興趣

題材少見反而仲好睇
主角都技能都好好笑

我冇睇漫畫, 但係好想知片尾個女仔咩人嚟

主角暗戀對象，去開間餐廳ge店員
不過係敵對球隊ge球迷

爆出嚟做乜, 等我期待下都好嘛

頂我以為你想知所以問 仲專登細字廢事透其他人

可能因為我係睇咗鑽A先 對鑽A印象太深刻
搞到睇呢套有啲唔太鐘意 上唔到力

我覺得鑽A真係好睇啲 因為佢將團體合作精神寫得好好
當投手狀態唔好 班前輩會用佢地嘅經驗黎幫手防守補鍋
二游間合作 小湊兄弟同倉持嘅連繫令到啲人好難上到二疊
同埋一開始克里斯講話捕手唔係淨係幫投手接波 俾投手自high於對決
呢啲俾我感覺每一個隊友係球場都係有佢舉足輕重嘅作用 互補不足 而唔係單單個人主義贏波
而唔似major集中係吾郎嘅能力 要反cup個陣班隊友先突然識打波咁

同埋佢地為求勝利嘅慾望睇到我起雞皮
班前輩由一班唔太識打波咁制 有啲俾人話唔適合投手要轉守疊
操到嘔晒 睇到都覺得想死嘅訓練 操咗兩三年 最後係球場表現到佢地個種精彩配合 個種轉變真係一種鼓舞
而major用半個月多啲由完全唔識打波到變成唯一一隊咬緊海堂俾我感覺有少少離地 有種收獲遠高於付出嘅感覺

春市個人怕怕羞羞 但都堅持用木棒想超越阿哥 最後佢成為關鍵代打 2nd仲要接阿哥班 有種傳承嘅感覺 真係好似一隊球隊咁

當然鑽A最爽係兩邊每局都咬得好緊 好似青道對稻實 相比major嘅大起大落更吸引我

咁當然我覺得吾郎個種搏到盡嘅精神同埋重要關頭表現得好成熟係幾好 我唔討厭嘅
但作者對比賽嘅過程 同埋隊友嘅重要性呢方面寫得唔夠好 俾唔到我有一種熱血嘅感覺
不過major 整套嘢佢地日常訓練個度 同埋 第三季一開始去聖秀組棒球部個度係幾好睇 幾鼓舞

haha 我就剛剛好同你相反, 因為我睇MAJOR先 (仲要最初係睇亞視播 )

我會形容MAJOR係講述吾郎不斷揾挑戰比自己再成長, 但由於MAJOR 我都講過其實係吾郎自傳, 所以個故事focus好多喺佢個人成長同對棒球既追求上, 好似單挑海堂公式棒球, 右手傷咗轉左投, 單挑美國聯盟 ...
之所以搞到佢好似好個人主義, 係因為呢啲事冇咁上下決心係做唔到,
或者如果下下都有成班人陪佢咁做可能會搞到個故仔冇咁好睇
至於比賽入面吾郎作為主力, 其他人冇辦法唔靠佢多啲, 但係正如故事入面講過, 團體合作唔係口講出嚟, 而係大家有冇為共同目標盡曬自己全力, 而每當決勝時刻大家都會放心交比吾郎其實係對佢信任既表現 (當然吾郎有時會個人得滯搞到佢比人屌)
同埋MAJOR比起鑽A好既一點係多啲日常篇章, 呢啲日常篇章其實係對角色刻畫好重要, 由其係建立個角色形象會更全面, 好似頭先講既團體合作咁, 其實唔止係球場上先做出嚟, 好似高中篇大家一齊喺聖秀天台起球場呢啲其實都係個團體既體現

或者我會咁講, MAJOR適合睇熱血既人, 同埋講下做人做事應有既積極態度
鑽A就比賽描寫多啲, 真係可以當場棒球比賽咁睇 (當然現實啲比賽唔會場場都咁精彩)
同埋鑽A放少咗喺個人描寫, 變相讀者個多個角色可以代入, 總會揾到個啱自己

兩個唔同方向, 好難直接比較
而且MAJOR個名其實都比人感覺個故事好著重比賽, 但發現其實係講個人成長難免會有啲失望

btw, 其實好多先睇鑽A既人都覺得MAJOR乜咁好睇

身邊冇人睇棒球大聯盟, 呢到有人知咩嚟真係好興奮

第一二季op真心正
成套major都好撚熱血

同朋友講80卷佢地都即刻say no啦
但係難以置信地有聽個朋友講佢識得個女仔係棒球大聯盟超級fans

吾郎嗰種熱血成功吸引到女
不過我諗最大問題都係身邊冇咩人鍾意棒球

比起吾朗下下over熱血我最鍾意係眉村睇落咁cool但係打到職業都仲係會緊張到嘔

我最鐘意佐藤 差唔多季季都要同最重視嘅人分離 兩次同吾郎 一次同父母 但都可以挨到落去
同埋佢練咗好耐先有依家咁勁 包括練揮棒同空手接波
係場上又夠冷靜 次次都有辦法係比賽入面諗到啲戰術黎製造麻煩俾吾郎
可惜係佢地唔可以一齊進軍甲子園 可能呢兩條友同一隊嘅話係日本國內嘅比賽會太屈機冇得寫落去
俾我感覺呢兩條友真係係既生瑜何生亮嘅感覺

所以睇到最後最後講佢兩個終於以投捕拍檔身份贏冠軍真係幾開心
不過壽也後期個設定又係癲
大聯盟全壘打王

佐藤真係好L慘, 細個比家人放棄, 初中被要脅贏比賽先有得特優入海堂, 同吾郎入完海堂但係又比吾郎飛咗, 打世界盃最好狀態嗰時見返阿妹驚到入廠
空手練接波真係好痴線, 小森真係收曬皮
佐藤天份應該係全故事最高, 勁過吾郎

我覺得唔好一齊入甲子園仲好, 入咗既吾郎一定狂操然後死得仲快
而且MAJOR過癮在唔局限高中棒球, 當大部分作品仲諗緊點入甲子園, 佢就講下美國小聯盟

錢進球場依套
漫畫定動畫好睇d?
打算追下

漫畫d人堅係樣衰d 動畫會睇得開心d不過一星期一話慢慢 漫畫就漢化好似有5x話有keep住更新ge

Major岩岩出左新一集
大媽薰

相對鑽A, Major吾朗大吾都易有種情緒連結,
細個吾朗撞埋去吉普森之後喊
小學最後受傷望天
初中高中小聯盟國家賽大聯盟
睇住個只有棒球既小男孩變到發現自己對薰既感情成家立室
每一下都觸動心靈

鑽A係唔單止睇住澤村一個人成長
降谷既煩惱
成宮鳴由小朋友到而家可以話變左做冷血killer(好撚型
其他個個人都有佢唔同既野要面對
係好睇,但唔會咁易建立到連結

錢進就真係打開新一頁,,我地冇打開既可能唔太清楚個情況
但係睇漫畫發現夏之介點樣傾爭取加人工會發現呢D係真實會有既事

我會話三套都係好睇既作品
身邊少有地有朋友都有睇

當年亞視播major日日追

兩套刀辣殺

我玩左好耐到圓桌高校先終於開始覺得悶冇玩

隻GAME真係一時時
有D活動考技術就好好玩(王者))
但個D純課金刷分就真係悶到我都唔參與
最近間合作高校幾好玩,,但考試溫書冇時間

btw既然講得3套我assume你應該有睇one outs
強烈推介one outs俾所以鍾意棒球漫畫ge朋友 比起錢進球場佢更加佢完全唔走熱血棒球漫畫條路

兩套都有追
舊登有開過major 2nd post但次次都唔過一頁

我都記得漫畫出果陣好似有 不過無計啦佢漢化放棄左冇出

其實套套棒漫都係咁
錢進之前又斷左，係動畫化先出返
DA咁出名都斷左二十話，搞到我個陣停左到而家都未睇返
最後一局等左幾年終於有人做

棒球只係睇鑽石王牌，首首op勁正，同都係因為佢先識打棒球規矩

MAJOR同鑽石王牌都有睇，不過講到某D規則我係睇MAJOR先知原來投手兩好球之後
打者觸擊失敗係直接出局

我印象就係打中球場支幹都會當全壘打

因為觸擊都係揮捧

佢應該係講緊觸擊界外

如果觸擊界外都冇事咁就可以瘋狂屈投手體力
揮棒界外難過觸擊界外好多

睇緊錢進球場
呢D寫小人物嘅幾有趣

當年睇左15分鐘就上網追哂

one out 好鐘意睇渡久地個種取巧手段黎贏波(雖然有啲誇 有隊波得登整部機黎練打渡久地嘅波)
同埋佢表達嘅價值觀 個種有道德底線但唔會懶高尚懶有自尊個種對勝利嘅追求

我最記得有一卷講話團體合作唔係只係單單集體行動(好似大約係咁)
而係大家都想出風頭 所有人一致想有好表現黎令隊波贏波 (印象中有少少似major第二季三船篇咁)

有場落雨腰斬棄權個度幾好笑

唔係隊波突登整部機
係高見自己比錢整 雖然最後全隊都用
高見呢個對手都寫得好好
對比起渡久地各種策略佢係真正憑住自己努力成功打低渡久地

凡田今集比起年薪rule贏,似係實力發揮

之前成日重睇
知道出左2nd都有睇但漢佬停更左勁耐
有冇巴打講下之後點

冇漢化真係唔想睇 求其望過下淨係知之後會同某二世姊弟打

巴打你講漫畫？如果係，
凡田今次就好明顯受第二個心理影響好想威比北王子先生睇大於年薪rule
如果你講動畫我就未睇 仲未搵到有網有新一集

有冇人睇過最後一局？
個風格又係幾得意

一人左投平時真係好得閒

頂今集動畫描寫到大吾同小光gaygay地咁 btw睦子幾正

動

噢唔緊要 其實解釋都一樣
總之凡田係一個好易受心理影響ge球員，年薪只係其中一樣

好奇點解動畫個女角點解仲未出現走去睇漫畫

戲份咁少但動畫成個ED俾哂佢

而且個角色...我都唔知係凡田太廢定係作者惡趣味，要追呢個女仔會唔會太難

好gay

其實都幾怪下, 小光咁執著要揾大吾

凡田性格既話要追女一定諗呢樣諗嗰樣
有排都未出到手

完全冇女角吸引唔到人睇 厄人都要擺住先

作為同樣係二代比大吾果份熱愛棒球ge心感動掛 雖然咁講都係gay

我都覺係因為呢個原因
或者係想吊人癮諗到底片尾個女咩人嚟

如果得十二集,跟漫畫直頭冇可能出到場

半年就應該可以做哂凡田成個Spiders嘅生涯

咁佢出場唔影響劇情進展ge 事但擺半集夠講
btw你睇哂成套 ？

漫畫都係跟漫畫人進度

但其實日文wiki已經寫哂凡田之後嘅生涯

btw Central League同 Pacific League其實水準上有冇唔同

係呀我都忍唔住上左日文wiki睇左小小
可能要搵真係有睇日職ge巴打答你
不過岩岩隨便google下就話日本職棒之間流傳"人氣的央聯、實力的洋聯"呢句說話

2005年兩聯盟打交流戰以來，中央聯盟勝場數超過太干洋聯盟只有2009年，也只有巨人隊和中日拿下過日本第一

咁睇實力應該係有d分ge

大吾家姐唔紮辮

唔知點解好憎佐倉呢個角色 同清水比真係一pat屎

係咩 我覺得幾正一開波就擺明居馬話你聽佢係鍾意打棒球ge大吾
清水條線以前覺得有d煩 當然唔多唔少因為吾郎係棒球白痴

鍾意棒球嘅人先唔會鍾意major

疊同壘識分未?
次次見到棒球作品嘅POST都一堆人分唔到

我睇Major先，後尾先轉睇鑽A同埋王牌投手，但係都覺得吾郎主角威能得太撚過份
係過份到噁心嗰隻

所以見到個仔唔止冇威能仲要係偏弱反而好睇d

屌你老母手快打錯字漏咗proofread多次係咪唔撚得呀

其實有幾威能 當現實都有一個人掉到165km直球+幾種變化球，企上打席個陣又打到HR個陣就知56其實都唔係咁勁
到頭黎major都係圍繞56既成長歷程，由佢覺得棒球係自己一個打曬，到後尾開始覺得隊友重要，去依靠隊友個段故事都好睇

打錯字屌返人老母轉頭咁惡

去到打小聯盟之後隊友對手都有返咁上下料先睇落冇咁勁咋
頭三季根本就係睇住佢屈人機 就算隊友真係好廢都好(特別第三季我係嬲到飛住黎睇)
基本上唔整傷佢係冇人夠佢抽 除咗海堂個眉村之外

同埋作者成日整傷佢要佢下下格硬打落去黎突顯熱血真係好on9
仲要啲傷係講到會斷送整個生涯個啲 咁都可以格硬打到真係痴線
攞番現實例子講 早幾日沙拿踢歐聯決賽 傷咗膊頭都要出場俾人換走啦 你估人地唔想踢落去咩
何況吾郎做投手 啲傷嚴重到基本上掟個波都係一件難事

同埋我不嬲好反感下下用受傷黎做鋪排
一黎好虐待個角色
二黎現實例子中大多數受傷都係要俾人換走 同埋點都唔會俾佢繼續比賽
呢啲好似SD咁用一次都話熱血姐 季季都傷就太過超然啦 搞到個種拼搏精神好廉價咁

btw 成個major最好睇都係第四五季同埋第六季前半(yips個度) 有番個正常啲嘅隊友同埋捕手終於似番個捕手 唔會下下集中係主角一人carry 咁樣比賽個結果都叫順氣好多
再加上吾郎佐藤眉村三大主角都要克服不少障礙 呢啲先係一套熱血番最應該有嘅嘢

想睇最後一局多d
棒球漫畫最鐘意呢套

都唔記得有major呢套

錢進球場下集到第九集都未出女角

今集動畫令我諗起澤村

應該差唔多啦掛
不過到目前竟然仲係順住漫畫個次序做,有D意外

笑死,凡田真係好堅